<resources>
    <string name="app_name">Vrapverse</string>

    <string-array name="quotes">

        <item>Afsana main likhta hoon,
        Kuch sochta nahin,
        Kuch jaanta hi nahin,
        Baatein yun to hazar karta hoon,
        Aur tujhe pehchaanta bhi nahin.

        Afsane me tum hamare ek khwaab sa ho,
        Sisakte andheron ke beech kahin, ek thehri mehtaab sa ho,
        Ke deedar ko ab tarasna, hai chhor diya humne,
        Door ho tum Beintehaa, magarr mujhme kahin behisaab sa ho.</item>

        <item> Afsana ye kaisa jo hum sunate jaa rahe hain,
        Kho rahe hain tumko, aur rafta-rafta paate jaa rahe hain.</item>

        <item>Humare gul ki khushboo mein sukoon ki chhanv hoti thi,
        Irada jab nahi tha ke, seher ko laut aaenge.</item>

        <item>Lakeeron ke fasano mein kabhi tum doob mat jaana,
        Ke sabkuch haar jaaoge jo roshandaan nahi paaya. </item>

        <item>That she is beholder of the charm,
        That she is best of what one can.
        She have flaws and quick shifting mood,
        She is a blessing if one ever understood.</item>

        <item>Tum sahi the, humein wafa nahi aata,
        To kya hua jo har pal me teri mannatein beshumar karte</item>

        <item>Humare andaaz ke hunar ko aankhon me piroye,
        Seher kehta hai ke tum bade khaas dikhte ho.</item>

        <item>And if i fail to make myself smiling,
        Tomorrow i will try again.</item>

        <item>Dilkash jo duriyan badhe, to dilbar kho nahi jaata
        Seher tak doob jaane se, mohabbat ho nahi jaata </item>

        <item>Ulfat ke nazare dekhe, aur seher chhor aaye,
        Is jism ka ek tukda, hum ghar chhor aaye. </item>

        <item>Zaleel kar ke kamino ne, duniya humari barbaad ki
        Unse jyada pyaar bhi, kisi ko karte nahin dekha.</item>

        <item>I don\'t know what love is,
        but,
        If i get a cup of bru,
        It will surely belong to you.

        Don\'t know if you give a shit bout me,
        But whenever you need a shoulder after wine,
        It\'ll surely be mine.

        I don\'t know what love is, and how it goes,
        may be less like a butterfly, but kinda freaky and froze.

        Somewhat i know is, she\'s my home,
        A shoulder of faith, i wanna trust upon,
        Her eyes so pretty, those lips so fine,
        It\'ll take out my breathe, if yours touches with mine.

            My head upon her knees, and this heart will go blue</item>

        <item>Till you froze me up,
        I will love you.
        Till you hang me to hold,
        I will love you,
        I have flaws, that vanishes ya mood,
        Maybe I am the one who never understood.
        Till i close these eyes,
        I will love you
        Till you speak beautiful lies,
            I will love you.</item>

        <item>Andheron ki kitabon me hai khwaab chhor diya humne,
            Ye aalam ab, mehez koi, afsana sa lagta hai. </item>

        <item>The good thing (potter) sometime may be gone too far, but we should never loose hope like neville. The bond of friendship that ron and Hermione shared, are the one that all we need, and to be kept when found. Its the trust of people and the strong hope, that urges the good thing to happen again, and no matter how strong an evil is, it can always be defeated.
        And lastly, George and Fred taught us to love the moment, love whatever you have, the pains are permanent but the moments once passed will not touch ever again.

        2nd may 1998
            BATTLE OF HOGWARTS</item>

        <item>Teri yaadon ke palkon pe
        ab hum nahin sote,
        Suna hai ishq ki khushboo mein,
            zeher bhi khoob hota hai.</item>

        <item>Agar khushboo ye teri hai
        to hum bebaq baithe hain,
        Fanaa hone ko is pal mein,
            Hum betab baithe hain.</item>

        <item>Shayad tujhse behter koi chehra talaash loon.
        Haan,
        Haan Ye mumkin to nahin hai,
            Par main bhi to khwaab hoon.</item>








    </string-array>

    <string-array name="authors">

        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>
        <item>vrapverse.in</item>

    </string-array>

</resources>